放題新手去邊度食第一次好？

兩丁友從未食過任何放題
喺九龍區去邊度好
大約幾錢？去到叫咩食好？

旺角兆萬 求其一間

新廣發

收左皮啦

執咗啦

交學費

觀塘大瀛喜

旺角大滿喜啦
5點半加一完好似200頭質素都對得住價錢

接到第一張傳單就入個間

係唔係有伏？

牛角

正常水平，唔伏既，但都唔係好食囉。

殿大喜屋

旺角區黎講平靚正

元朗綠聚grand together, 唔同日子/時間唔同價，最平170左右

屌你

認真，上次同班fd上去其中一層，有得食蒸海鮮，又有得打埋邊爐同食小食，講緊二百零蚊，認真唔錯

仆街含家產全家比狗屌啦你

食開屎?

勇者塔

日牛涮涮鍋